想問下有關街機遊戲名

以前有一隻街機
台灣game 黎既
玩烹飪，手指篤篤機
想問下有無人知道叫咩名呢？
因為我搵咗好耐搵唔到名

料理大師

應該係篤篤機入面其中一隻GAME
而家仲有得玩?